[文宣] 做咗啲長輩圖有用就拎去

主要針對長輩會關心既嘢
亦做咗兩張對警察家屬隔空喊話，有無用唔知做咗先
至少畀啲老人家知道警察係畀利用同其實可以選擇唔做，唔係老馮打人

琴晚放定消息俾apple A1
今日全部人都講戒嚴
好似已經冇咩人講陳伯上去搵林鄭冇人理
又成功轉移視線
多謝樓豬重提

多謝巴打努力
不過長輩唔會睇咁詳細
長輩圖應該利益 / 情緒行先

我係絲打
同意利益情緒行先係容易啲令長輩有共鳴
其實佢哋好多人真係唔知同唔信中國式管治下老人有幾慘
以為依家個政府福利仲保到佢哋一世
畀佢哋知道真相同明白後生仔係幫佢哋就有計傾

要用蓮花圖

絕食者上禮賓其實重要架
去到門口林鄭都唔敢出嚟
好證實到依家林鄭根本完全話唔到事
戎乜L嚴丫佢依家根本只係傀儡
佢連出嚟同個負殺傷力既阿伯講多句都唔敢
咁邊個真係管治緊香港呢？

1

Push

Bump

記得有幅好似連髮型都改埋做林鄭嗰款

對唔住咁多位，手殘打錯字，已更正
扮工 -> 份工

一定係我潛意識作怪......

要搵下，我搵得依張

謝巴打

請問有冇google drive save哂啲圖？ 我想download黎印，thx